學生4G上plan

小妹係學生想搵啲平靚正嘅4G上網plan
有無巴絲打有好介紹

價錢？

有無價錢參考